"We kunnen dit pad beter volgen," zei ik, "naar het noorden."
HOOFDSTUK VEERTIEN IN LONDEN Mijn jongere broer was in Londen toen de marsmannetjes bij Woking vielen.
Hij was een medische student die werkte voor een nakend onderzoek, en hij hoorde niets van de aankomst tot zaterdagochtend.
De ochtend papers op zaterdag bevatten, naast lange speciale artikelen op de planeet Mars, op het leven op de planeten, enzovoort, een korte en vaag geformuleerde telegram, des te opvallender voor zijn beknoptheid.
De marsmannetjes, gealarmeerd door de nadering van een menigte, hadden a aantal mensen met een snel schietend pistool, dus het verhaal liep.
